疫症唔敢出街？最啱支持黃色經濟game！

是咁的，兩年前同fd夾份整咗隻mini game，叫做《打工英雄傳》

當初我哋只係業餘製作成本有限所以有心無力...
嗰時喺連登開過post，反應叫唔錯，算了咗個心願

依家志在響應黃色經濟圈而發聲希望俾其他人知道各種產業都有人支持!!

相比零售飲食業嘅黃店，我哋唔需要被大力懲罰，想支持我哋嘅dl嚟玩玩就夠

咁究竟我哋真黃定偽黃?最好自己入驚fc吓啦!

遊戲介紹:
簡單嚟講就係一隻惡搞香港唔同文化嘅Cult Game，玩家要育成一個廢青，一邊打工賺錢生活，一邊練武闖蕩江湖

**遊戲內容文字眾多，適合故事向玩家

----傳送門----
Google Play：
App Store：
有啲玩家嘅評論寫得好深入好有心多謝支持

日後我哋會繼續用唔同方式支持運動，最近準備出續作，有興趣可以留意我地FB更新

如果想接 Freelance 畫吓 UI 或者 Animation可以喺FB或者哩到講聲，有做開文宣設計佳

FB：

Google Play條LINK 柒咗，補返

都係入唔到

入到喎

我iphone都入到

入到了

支持手足

你個名係我心聲

其實開始食緊

但因為30日內已經改左兩名

其實我想玩電腦版多d
睇手機驚睇壞眼

都要啲功夫先做到電腦版

依家個UI睇字係唔太舒服，續作會改善

推（1/10）

推（2/10）

原來你整架 呢隻好玩阿

幾個人整多謝

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

你upload相之前剷咗metadata未? 睇到曬你嘅GPS位置、幾時影同電話型號!

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4 8個apps! [已增 iOS apps，順便執過個po]

呢啲apps可以避免黑警 link 到你同你嘅online identity、阻嚇黑警上門“被自殺”手足、俾你㩒個制就通知信得過嘅人你遇咩危險，trigger alarm 並附上GPS、自動增加你拍嘅相/片嘅可信性

啱所有人用，尤其前線手足

希望大家可以幫P牌樓主推爆佢同埋試試啲apps

幾好玩，不過我唔識玩井字過三關

中環黑玫瑰係邊卡住左

幫推

Push 之前玩過幾過癮

push 課過金 幾好玩

記得岩岩出個時玩個 我有冇記錯?

中環，應該唔難遇，試多幾次

多謝支持

多謝

最好就緊係dl嚟試吓係咪玩過

downloaded

正皮 之前玩過 好好玩 雖然單機 但故事同啲招式幾過癮 清磨時間一流

精武國術會嗰個, 對腳好正

年幾前玩過, 玩到咁上下悶悶地放棄左

隻game 好正， 去到日本都掛住玩，仲課左少少

話說，巴打你隻game有2月30號嘅

push

原本兩年前爆咗次機 嗰陣未有咁多主線
前兩三個月手痕down返發覺多咗好多劇情
一個唔小心用一個禮拜又打爆機
不過小弟窮無課金

識嘢

得閒的話再玩吓

咁癲去旅行都仲玩，多謝咁賞面

推

問題外賣公司邊間係黃

支持

同公司有隻game叫「盛世风云」

隻game原來裝左兩年了

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

巴打之前我已經爆左機有冇大更新？

個個月都係得30號放便計算啫

巴打真細心

唔明想問咩

感動，咁耐都未del

今年會出續作，依家舊作要更新太麻煩

原來就係果隻deloitte game

你啱啱出嗰陣玩過...好撚難先玩到所有地方都100%

之前玩第一日就已課金

原來仲係巴打黎
即刻覺得課得好抵

因為真係好好玩

兩年前爆左機，隻game好特別，好好玩
幫推

岩先知隻game, 試下先

巴打，爆機有無得睇返以前對手啲資料？
有啲角色好得意，但我後期先打，秒殺咗無細心睇到佢哋啲招名

down 左

推， download咗

點解請假會公司評價同同事關係好咗嘅

冇圖鑑功能呀，但續作有諗住加

冇理由喎，應該扣先係係咪其他事件令佢加

如果細心觀察，傳統華人文化跟黑社會無異。

因為本身冇預有人會刷到全100%，啲機率唔會調整點知真係有啲玩家咁做，但要勁有恆心

岩岩出果時有down到玩左陣
而家再Down返玩

冇呀 係去到做總經理嘅時候請假先發現係咁

down左

多咗兩個區，可以挑戰吓五年內打爆

即係總經理後每次請假都加？
可能啲個別情況bug，可以享受吓瘋狂請假嘅快感

我都係咁
升左總經理先第一次請假
所以唔知之前請會唔會都係咁
anyway反正冇得再升
同事關係同公司評價對我已經無影響

我仲以為係特登，公司評價都上升咗

去到第五年8月，仲有能力好多都未升，只係去到總經理

我都係以為特登
打工仔有邊個唔鍾意老細請假

巴打，我發現有個bug，我頭先臨瞓無kill app就訓，
而家醒咗發現精神無回復到，之後kill 幾次app 先有返

主線21 刷極都無嘅
我就嚟10大門派都打完，但主線無咩進展

download 完等陣收工玩, 幫推一下

想成立一間黃色遊戲機公司做代理香港嘅switch game 同埋，有冇人有意

有冇喺育成畫面左下角「狀態」到裝番招武功？

即係做咗主線20，但主線21一路都唔出現？

我都唔係好知成因要問吓寫program個fd

dl 以示支持

係，刷咗好耐終於有
就嚟到期限驚bad end

支持支持

lm

好唔開心我嗰邊都冇人推
［本土獨立遊戲］如果我們都可以成為李超人？